冇朋友又唔會拍拖結婚生育的你 係咪等同最終會孤獨死

踏入三字 每日放工望住六十幾歲的兩老
自己又冇著落 同事又唔會同自己做朋友
日日一丁友 放假開套av打丁 瞓覺 渡過餘生

唔知點算

真係唔少。。我都三十幾

朋友自己係外面識啦
關同事咩事
自己做freelance無同事
唔通就無朋友咩

我過幾年三十，冇咩朋友，想同同事熟啲又遭人白眼，又追唔到女朋友（本身已經冇朋友，同事又唔想同人熟，個個都返工放工不會聯絡）

中學或大學冇拍拖，感覺之後有的機會都變得好微。

算啦，多數會拍拖會結婚的，都係人格有問題果d
例子大把，自己諗下身邊果d情侶

我唔係話全部都係，而係大部份

人不嬲一個人黎亦係一個人走，死左都係得兩個結果架姐，一係人死如燈滅，一係再輪迴，係中國人先咁戇鳩燒乜燒物呃鳩自己人賺埋d陰質錢，唔通中國人死左先要用錢食香?外國人就全部食屎?朋友都唔多個既你唔係要結婚生仔，係首先要學下點做人先，大把人後悔結婚生仔，知唔知幾撚大責任，不如諗下自己係咪有能力教好下一代先，自己性格有缺憾唔攪掂左先就唔好害人，孤獨死未孤獨死囉

其實，訧算你有朋友結咗婚生埋下一代，
都有機會孤獨死，只不過嗰機會率細啲

搵吓目標做，會充實d

Um.....真咩？

返工做野
收工打機
假日賭馬PS4
已經5年係咁
做人唔知為乜

按照心理發展理論，人類每到一個年齡階段就有一個任務，20-39歲找配偶，40-64歲建立家庭，如果任務失敗，臨死前、老左反省人生時可能較易對自己失望

但個理論其實係建基於異性戀傳統。我係gay嘅如果呃人娶老婆，浪費他人人生相信假象，違背我良心囉。仲有我好窮買唔起樓，唔想搵代母生仔女再受隔代貧窮之苦。

咁做咩好？我試過搵過幾個男友，結果大家去唔到組織家庭嗰步，用拍拖消磨時間係長遠唔落去，對方最後都會偷食分手，折磨返自己。慢慢要幫自己建立其他目標迫自己唔再停留喺舊事物傷心，咩都得，例如每一段時間，去一個新國家旅行，食一樣無食過嘅新野，睇完一本新書，了解一個國家嘅“政治、歷史、文化、經濟”，學一樣新外語，睇一套無睇過嘅戲，玩一樣你無玩過嘅運動、65歲前要儲到幾多錢退休、xx歲前鍛煉成大隻佬。甚至如果你單身，設定幾耐同一條新女/新佬扑野、試唔同體位/玩法/玩具/人種、xx歲前要百人斬/千人斬都無人阻你（但我無咁做，好易中性病同我有SP）。

你可以打開excel慢慢plan，好多人被家庭綁實無自由就圍威喂歧視無家庭嘅人，on9，4仔思想係7、80年代時50、60後嘅舊事物，當時樓價無咁高。人生本來就meaningless，只係生命由老豆阿媽傳比仔女嘅無限loop，結婚生仔令人無得選擇咁多，而家你單身，有自由慢慢填滿空白位，要你賦予meaning比時間。

如果有無限生命 又有能力保護自己
就好似鋼鍊的賀恩漢咁環遊世界都唔錯

點搵男朋友 上左一年asso 識左唔多過10個同學 得1個算朋友 但中學既朋友宜家keep 到

asso有幾多真友誼 上到u仲少 重質不重量啊 學定自己處理寂寞啦

係呀,你從環遊世界同自我保護呢兩個夢想開始啦
例如平時學下搏鬥技,做多份PT儲錢環遊世界

你睇得好透
仲要唔理其他世人目光真係好勇敢

我無停找另一半,只係隨遇而安
上面D活動如果搵到另一半一樣可以一齊做
好似運動, 大隻佬鍛煉, 睇戲,學外語, 旅行,食野咁
以前就係下下理他人目光,搞到我抑鬱左6,7年
做人最緊要開心,我只理愛我的人感受
除非唔愛我的人比錢我啦,否則憑咩要我理埋佢地?
佢地針對一個人可以好多理由
唔講你唔結婚生仔,都會講你唔識教仔管另一半
鍾意背後講你咪由佢講囉, 講完我收入都無少到

加油巴打
支持你

咁你咪去死囉
香港革命嗰陣點解唔專登衝上前攻擊再比黑警開槍打死
武漢肺炎嗰陣點解唔專登上武漢染病死

呻呻呻呻乜撚呀
我媾唔到女係咪又要去死呀

或者未來有AI女友機械人